屌你老帽bit coin 狗 搵張顯卡全港都無貨

屌你老味 有份掘金既仆街同我岀黎 買撚哂全港啲顯示卡 我屌你老母

無錢買？

顯你老母卡

番大陸買

Display card
Display card
Display card
Display card
Display card

大陸仲貴

你講得岩

你都戇鳩,bitcoin狗一早買撚咗ASIC礦機啦
買撚晒D顯示咭嘅都係挖Ethereum/ZCash

本身係炒coin撚，見到呢度d post 真係好鬼想出去掃晒d card做礦工

快點掃，唔掃死全家

即去order 1070 x 6

已有vega64 * 8

Ching買幾錢

你老帽，自用撚訂撚左都無

屌你84

84張唔係好多姐
屌你老母

5.3k

顯卡好撚易買咋喎
GT1030咪顯卡囉

23隻狗負皮

mhhglkjmkmgijkinb

「顯卡」GT1030 應該冇人用嚟掘礦
點會買唔到

已經有錢都無貨買
唯有希望自己張display card唔好咁快壞同埋虛擬貨幣個市冧到要班礦狗跳樓

到個市冧，大家已經賺到仆街，你仲係到戇鳩鳩等d卡有貨用黎打機，買卡既窿路都唔識搵